<resources>
    <string name="app_name">SOS Mecânico</string>
    <string name="entrar">Entrar</string>
    <string name="text_cadastro">Registre-se Aqui</string>
    <string name="title_cadastro">Cadastre-se</string>
    <string name="search">Pesquisar</string>

    //gustavo
    <string name="pastaIngredients">Olá, meu nome é Gustavo e sou mecânico automotivo há mais de 15 anos. Minha paixão por carros começou na infância, e desde então, dedico-me a diagnosticar e reparar veículos com precisão e cuidado.</string>
    <string name="pastaDesc"> 11 98849-1368</string>

    //matheus
    <string name="maggiIngredients">Olá, meu nome é Matheus e sou mecânico automotivo há mais de 15 anos. Minha paixão por carros começou na infância, e desde então, dedico-me a diagnosticar e reparar veículos com precisão e cuidado.</string>
    <string name="maggieDesc">11 44444-4444</string>

    //fawensley
    <string name="cakeIngredients">Olá, meu nome é Fawensley e sou mecânico automotivo há mais de 15 anos. Minha paixão por carros começou na infância, e desde então, dedico-me a diagnosticar e reparar veículos com precisão e cuidado.</string>
    <string name="cakeDesc"> 11 19019-1900</string>

    //joao paulo
    <string name="pancakeIngredients">Olá, meu nome é João e sou mecânico automotivo há mais de 15 anos. Minha paixão por carros começou na infância, e desde então, dedico-me a diagnosticar e reparar veículos com precisão e cuidado.</string>
    <string name="pancakeDesc">11 19019-1900</string>

    //pizza
    <string name="pizzaIngredients">Olá, meu nome é João e sou mecânico automotivo há mais de 15 anos. Minha paixão por carros começou na infância, e desde então, dedico-me a diagnosticar e reparar veículos com precisão e cuidado.</string>
    <string name="pizzaDesc">11 19019-1900</string>

    //burgers
    <string name="burgerIngredients">Olá, meu nome é João e sou mecânico automotivo há mais de 15 anos. Minha paixão por carros começou na infância, e desde então, dedico-me a diagnosticar e reparar veículos com precisão e cuidado.</string>
    <string name="burgerDesc">11 19019-1900
</string>

    //fries
    <string name="JoaoDesc">Olá, meu nome é João e sou mecânico automotivo há mais de 15 anos. Minha paixão por carros começou na infância, e desde então, dedico-me a diagnosticar e reparar veículos com precisão e cuidado.</string>
    <string name="friesDesc">11 19019-1900</string>

    <string name="Sobre_nos">Bem-vindo ao SOS MECÂNICO!\n\n
Nosso objetivo é oferecer assistência mecânica de alta qualidade diretamente onde você estiver. \n
Sabemos que imprevistos com o veículo podem acontecer a qualquer momento, e estamos aqui para ajudar.\n\n
Com o SOS MECÂNICO, você pode contar com um serviço rápido, confiável e eficiente, garantindo que você volte à estrada o mais rápido possível.\n\n
Nossos mecânicos especializados, que também são usuários do aplicativo, estãp prontos para atender suas necessidades com profissionalismo e dedicação, realizando trabalhos a domicílio.\n\n
Confie no SOS MECÂNICO para resolver seus problemas automotivos com a conveniência que você merece.
</string>

</resources>